企左響維園三個鐘，發現極之需要新口號

今日死黑警腰斬遊行，搞到我地要棋響維園三粒鐘乜都做唔到，唱榮光都唱咗10次。企喺度冇乜所謂，係有啲攰。但當一聽到新同有創意嘅口號即刻精神為之一振，撐都撐得有力啲

可唔可以有個list至少有100個有創意啲嘅新好好，可以輪流用下，令到大家係苦悶嘅抗爭之中多啲精神食糧？最好就押韻啦。

我先：

忠誠勇毅，成班契弟！
小熊維尼，快啲收皮！

香

港

獨

立

唯

一

忠誠勇毅，不知所謂

出

路

叫
我要真普選 廢除功能組別
好過啦

以武制暴，為一出路

忠誠勇 毅進仔

叫咗好多10次啦已經

天滅支共 支解中華

入維園 點人數!

呢個都係正

黃色經濟圈 同文宣同Twitter 都要口號加持

香港人，罷工！

入工會！大三罷！

加入工會

其實有post講

1月1元旦遊行，口號整合，行之前記熟佢

香港警察 仆街垃圾

好文采

你老母閪就戇鳩

香港獨立

為左爭取更多人認同加上打國際線，口號要高質D，唔好淨係粗口同報仇等等

全港三罷

唯一出路

入工會！大三罷！

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

BBC News - Hong Kong kicks off 2020 with fresh protests

ok 喎
加入工會 全港3罷
唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

BBC News - Hong Kong kicks off 2020 with fresh protests

仲要英文口號

好期待有新嘅英文口號

忠誠勇毅,不知所謂

push

幾好 今日上台嗌嘛
好似有問過有冇人想嗌

香港獨立 唯一出路

香港人，執政！

Hongkongers, take charge!

推呢個

今日聽到「黑警醜態，衝出世界。」

Bring police, into justice，加上警暴既文宣

實現承諾，真雙普選！

加入工會 對抗暴政
Join union, resist tyranny.

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

Fight for Freedom,boycott China!

我真係頂唔順果兩個mc既9up，唔知有冇人有同感？

無論係fighr for freedom 定stand with hong kong 做頭
都可以接boycott china
外國人就可以易啲知道點做先幫到香港

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人反抗，打倒共產黨

維尼習近平，全家死清清

覺得可以播下不屈進行曲

妙計

呢個我都聽到好正

塞塞下嗰陣練下歌都好喎

+1 太低質，仲要播埋肥媽

有咁撚大個台，同大家重温下犧牲左既手足，講下對新任區議員既寄望，黎緊對香港既展望等等都好。

淨係叫口號係冇用

香港獨立 唯一出路
其實有好多人都唔敢嗌

推

只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

忠誠勇毅，成班契弟！
小熊維尼，快啲收皮！

剿滅赤匪惡瘤
還我中華樂土

驅逐共匪

企到極之後面啊

機會嚟嘅時候一定會用呢個

愛比暴力強
與警暴割蓆

Fight the fiend!

下 好多人嗌喎

我聽到有人接七出世界

我等緊佢播 點知無😭其實好好聽

第一個正

反中抗暴？

今日已經多咗好多人嗌㗎啦，俾啲時間進發啦

我都聽到好正

反中，

抗暴！

其實有堆口號已經有幾個月
但一直較少人叫

驅逐共黨，還我香港
齊上齊落，不離不棄
食美心，冇良心
食元氣，冇骨氣
香港警察，鹹濕賤格
保護老師，守護良知

處決月蛾
delay no more

香港差佬呢?

家和萬事興
黑警冚家拎

加入工會 全民三罷

其實太多花式 反而唔識叫 例如香港人 叫加油定報仇 大把人靜咗

They won all the battles but we will win the war!!

守護良知 無愧為師(老師)

上次嗌過冇人識

追究黑警
血債血償

o乜撚k喎
今日叫咗過千次啦
定涼緊冷氣冇聽到

我都係等緊，點知無播，可能唔夠多人識

犀利

今日元旦遊行嘅後續係入嚟推Twitter呀 有埋link喇

係反抗同報仇要揀一樣

一九血仇 不死不休

冇人唱

呢啲要推

我都想聽等咗好耐都冇

香港差佬屌你老母

家黃萬事興，家藍冚家拎

Protect HK,defend HK!

講真今日聽個妹妹仔喺鵝頸橋嗌口號 嗌黑警死全家 感覺好似唔係咁好

可唔可以將「香港獨立，唯一出路」變成「民族自決，香港獨立」今日淨係聽到好大聲唯一出路 仲聽到隔離有人問嗌緊咩迫大家接下香港獨立 香港人嗌嗌下就慣左香港獨立架啦

呢個壯士氣

黑警死全家

死完爸爸 死媽媽

..... er

香港警隊 ！ 幫助政府！

警察濫捕 ！ 很不應該！

好正

柒出世界

抵制紅藍，只買黃店

扺制藍店

上次嗌無人識應。。。得我自己應返自己

不屈進行曲

Fight for freedom, boycott China

將Stand with Hong Kong 由精神層面轉做實際行動

有時口號要自己帶起，
其他人會叫住叫

例子：

A：忠誠勇毅
其他：...
A：忠誠勇毅
A：不知所謂
A：忠誠勇毅
A：不知所謂
A：忠誠勇毅
其他：不知所謂
A：忠誠勇毅
其他：不知所謂

共黨打贏，香港滅族

你嗌咩我都係回你香港獨立架啦 駛咩新口號

個妹妹仔嗌其他口號時都好地地 但一嗌黑警 明顯回應嘅聲音細咗好多 應該好多人都唔想喺細路面前講呢啲

死完男家死女家

香港共和國
Republic of HK

為求安定
嚴懲黑警

正呀喂

加入新工會
唔驚無人陪

agger

天滅共產黨
榮光歸香港

無懼打壓，香港獨立

二零二零 黑警歸零

真，下句接香港獨立正d

突破盲腸

大人肯罷工
細路洗乜衝

今日都聽到有人叫呢個

好撚正

有創意既人唔使怕醜 可以帶大家一齊嗌

正

應該要教香港人點報仇
例如

報仇 罷買 罷食

真心正

發現好少人識
但最岩今次主題

等唔係問題
收唔到電話
又唔宣布安排
前面同後面無曬消息流通
之後鳩企

你係咪有特權
你係咪大撚晒

沒有普選 唯有獨立？

我個喇叭唔夠大聲

社會垃圾

官 商 鄉 黑 警
忠 誠 勇 毅 進

企左喺維園嘅人讀 入維園點人數？

污糟邋遢 得唔得
係當年林彬喺電台鬧左仔嘅名句嚟

香港無差佬
生活更美好

釋放義士 還我公義

加入公會 全民三罷

香港差佬 屌你老母

今日聽到 係咪新野？

今日聽到
忠誠勇毅 不知所謂

Cid ! 生愛滋 !

今日好多人應

d創意係咁湧上黎
止暴制亂，愈止愈亂

想和理非再進一步,一定要諗d行動派d既口號
有狗拉人，打狗救人

多謝

5年前既產物喎

Ok

諗咁多口號
不如企前少少幫忙啦

2020 中國瓦解

呢個我今日聽到笑咗

釋放義士 還我公義

天滅中共 世界和平

師兄，咁總會有人企響後邊㗎嘛
咁後面啲人咪叫口號囉....

忠誠勇毅 不知所謂
愛比暴力強 與警暴割蓆
加入公會 和你罷工

認真兩句

加入工會，全民三罷

香港獨立，唯一出路

五大訴求 堅持到底

依句樣如果去到警總出面條橋就會變另一個勢

利伸：1212睇live睇到

下次去維園應該可以帶定櫈仔去坐

今日都係聽番黎，本身都唔識接

但釋放義士真係好撚重要

HKPOLICE ~~~
跟住其他人一齊叫
They lie
They threaten
They rape
They Murder

btw, 721 831 101 呢個我地需要11月 同12月既日子口號

你諗下雙11, 中大理大事件 都有無納入去
12月就有平安夜 & 除夕

集思廣益呀

冇番4個鐘都行唔到

今日維園有人嗌

忠誠勇毅進
心繫黑社會

香港獨立，唯一出路

天滅中共，香港獨立

脫共解殖 民族自強

香港獨立 唯一出路

拒絕沉淪 唯有獨立

只有兩國 才有兩制

無懼子彈 信念不散

推尼個 下次要聽到

想作個以中共為主題嘅

等維尼又可以閂埋房門教訓一下林鄭bb

係

呢個緊要

唔好一味屌老母 大聲講拒地既罪行 可以呢個方向諗諗

習近平 眼瓊瓊

黑警拎住槍 遊客也遭殃

忠誠勇毅，為所慾為

頂

由97叫到而家 你確定新口號？

好文必需推

Push

得呢個有睇頭
其餘太on9個d唔洗

天滅共產黨 榮光歸香港

全家死晒笑哈哈

其實有冇人覺得香港人「反抗」比「報仇」會集中啲場運動嘅焦點
感覺上反抗係對準政權
報仇好似淨係針對警暴
雖然都應該冇得轉返㗎喇當我鳩噏

今日係維園聽到人叫

香港無差佬 生活更美好
係街見到的

驅除中共 不分和勇

創意對持久真係有幫助

終於完成左

我覺得你講得啱

收皮啦五毛死去拎飯盒啦

呢個係我哋一直維持到嘅其中一個元素

香港人，罷工！

入工會！大三罷！

黑警醜態，柒出世界

香港獨立，別無選擇！！！

邊有人叫
企左成3個鐘都聽唔到有人叫過

見到有人建議
"Boycott China"
我覺得唔錯
但係差前半句
____________, Boycott China!

大人肯擺工，細路洗咩衝

唔建議
咁樣會搞到亂晒
Fight for Freedom Stand With Hong Kong差唔多叫足成場運動
我覺得應該改過個新嘅好過
__________,Boycott China!

一月一，自己人

全黨死清光

感謝

天滅中共 香港獨立

你14年叫過架啦
可能你老豆早你十年叫

呢句嘢有咩用

我黎推一個 7月用既口號。
還政於民，立即雙普選！

再推一個【自己整既】
廢除基本法，還我真憲法！
真憲法 = 保障香港人基本權利 + 主權既憲法
基本法就大家都知啦，打壓港人，欺壓港人
連選舉既三權都被剝削。
選舉權，被選舉權，提名權。

【留言開放意見】

咪就係越來越多版本 點叫

唔好講真普選
我地既雙普選就已經係唯一合世界選舉權既普選制度
推雙普選已經係否定咗現行選舉，亦都帶出其引申出既功能組別，人大釋法，選舉三權。

叫天滅中共就實有用啦

有原因架 事緣去到網球場塞撚死左 但最右路 一路都行到 但條路係直出告士打 唔入草皮

所以手足就叫番佢地唔好行果邊

真係冇用
不過算喇 都係叫下姐 咩報仇咩死全家

期待有新英文口號

屌 我企中間望到台 企左三個半鐘冇郁過咁滯
連個女司儀都講錯今日集會

我嗌左六個月，有啲問題要正視
舉個例，好多時得一個人帶頭嗌，但有幾十人跟
變左淨係得第二句好清晰
而且個感染力範圍好細
外圍既人係唔會嗌

借位一用，大家入來討論下

[外國戰線] 英文口號加強版！！！

濫捕新境界
黑警大撚哂

打倒 係咪 好過 靠個天滅